條女發現我睇141,但佢好似無乜反應

點解呢

你都係想我答你都無女啫

左手啲嬲

可能佢去開141掛

做開

你未開中佢個POST姐

佢淆底驚你開中佢

都話無反應